Title: GTÜ Gesellschaft für Technische Überwachung mbH

----

Logo: - file://Qvy9TybCYcse783P

----

Text: Die GTÜ ist Deutschlands größte amtlich anerkannte Überwachungsorganisation freiberuflicher Kfz-Sachverständiger und sorgt für mehr Service und Sicherheit auf unseren Straßen. Unsere Abteilung Recht & Politik berät die GTÜ-Unternehmensgruppe zu diversen rechtlichen Fragestellungen.

----

Homepage: https://gtue.de

----

Email:

----

Uuid: JXkwg773xNYsLFVg

----

Blocks:

----

References:

----

Downloads:
